REST-сервер для сервиса приема заявок на проход в помещение.
Группы пользователей: посетители и менеджеры. Посетитель создает заявку, менеджер подтверждает или отказывает.
Авторизация пользователя сопровождается ответом token-а, который используется во всех остальных функциях.

Созданные для примера пользователи:

* (группа: пользователь -- пароль)

* admin -- q1w2e3r4

* visitors: user1 -- q1w2e3r4

* managers: manager1 -- q1w2e3r4
    
Пользователи группы visitors могут отправлять заявки и просматривать статус своих отправленных заявок.

Пользователи группы managers могут просматривать все принятые сервисом заявки и указывать решение (принять/отклонить).